驚訝的馬國明 曾望盼閪窿他會有份

又係佢 你無份 這老鼠中出無問題
勁扮嘢 佢個樣 理你帶帽吹鬼脹